[報得食環？]M記綠頭薯條

之前睇新聞話有鋪頭抽查有綠色薯頭，係唔可以賣。話發咗芽先就會綠色皮，同埋會散發毒素。

條

你個頭就綠

啲薯條毒得制帶綠帽

橄欖油黎架你識條春咩